林鄭：林鄭籲反對人士停手 勿妖魔化港區國安法與民為敵

【Now新聞台】行政長官林鄭月娥重申，中央訂立港區國安法完全合憲合法、合情合理，呼籲將國安法妖魔化的反對人士停手，勿與廣大市民為敵。

邊個與民為敵

基本上個個官出黎都係戰狼

一個人民公敵叫人唔好與民為敵

佢個腦係唔係有病呀

每次聽到佢出嚟語重心長腔扮晒可憐天下父母心我就火

戰狼
咁咪攬炒囉

林鄭真係心腸好惡毒，暴政下 人人都係少數被迫害嘅對像
毒奶，豆腐渣，假疫苗，維權律師，醫生，無權勢嘅平民，無人民授權下 控制全國軍事經濟政治公共資源 都可以指責無權勢無軍火 無公權力嘅人顛覆政權 赤納粹帝國

廣大市民想你下台喎

所有建制都玩緊Hong Kong Next Top Junius Ho
鬥緊鳩UP鬥反智，反正無成本
外國同香港人根本唔點理，retweet完就算

其實廣大市民
係咪佢fb圍爐果班？

林鄭明白點run香港
就係由得你地好嬲好嬲

與民為敵？
我真係覺得佢cancer 生上腦

梗係啦，班記者廢嘅
佢咪以為自己好撚威囉

好正
與民為敵既人叫人唔好與民為敵

其實咁多年正苦都係咁
你反對佢你就唔係市民
示威人士還示威人士，市民還市民
好似一示威就冇咗市民嘅身分

高高在上既奴才終會俾人刻上恥辱柱上

唔係政府有問題
係市民誤解政府

佢地啲稿真係好撚犀利，份份都同最後果句毫無脈絡可言，好似為加而加咁

唔好意思, 我想問下, 張對比圖有無英文版